［Tell me a joke] 逾200廢中廢老報案稱遭假活佛騙財

【Now新聞台】超過200人到灣仔警察總部請願及報案，他們報稱被一名自稱活佛的人詐騙，涉及總金額超過八千萬元。
二百多人包括部分來自內地及台灣，他們手持橫額及標語遊行到灣仔警察總部報案。他們報稱被一名自稱活佛的香港人陳寶生詐騙財產，部分人損失過百萬元，亦有人指遭到性侵犯 。他們遞交請願信，逐一到警署報案。

協助他們的立法會議員劉國勳表示，至今有近600人報稱被詐騙，涉及超過八千萬元。

轉貼：

你睇成班撚屌冇腦廢中藍屍幾撚on9

廢中死全家

我覺得一旦牽涉信仰係唔可以告詐騙話唔定佢真係活佛冇人知嫁wo

點證明佢唔係活佛？

咪就係，你信得即係真啦，假你又會信？

d佛撚好蠢

仲有性交轉運，明明轉左都告

on9 佢地點知人地唔係

食鹽的人點樣被人厄，唔駛你班食飯大的人教

何寶生就識

唔通我去黃大仙買完風車冇轉運我又告黃大仙咩

觀音借完富無中六合彩，要去告個主持

實joke到